數學统計圖問題

求各位巴絲解答小弟兩條問題

1. 用word整pie chart果陣啲angle mark除咗用畫之外 有冇快啲既方法又或者有冇其他軟件可以簡單整到以下效果

2. Word裡面個box-and-whisker diagram本身係vertical 我見到有方法整到佢horizontal 但係好煩 同埋想下面數線剩係顯示最大最細Q1 Q2 Q3 唔好好似下圖咁 有冇其他軟件或方法可以介紹下

利申：電腦白痴求高手幫忙

學好打字先

大陸仔

屌你老母

统

打速成揀錯.... 統

你中文都未學好 學乜撚嘢人問問題